你唔起飛咁比叫我地入閘把撚吖！

開定post先

我真係恭喜你阿